武運長久 七生報國！！！！！

你，淺沼稻次郎，企圖赤化日本。我和你沒有私仇，但你作為社會黨的領導者，訪問中國時發表惡語，以及在議會中的暴行，讓我無法忍受。我要替天行道消滅你。皇紀二千六百二十年十月十二日 山口二矢